小妹人在峴港 想搵依間洗頭鋪

啲囡囡

知唔知峴港邊到有依啲

假架，峴港大部份都係韓國老闆開，依d 請番黎拍廣告

至於依類服務大部份都有，spa 店都有依類服務

Thx